點分佢係咪搵你攝時間？

佢幾乎每次上完堂都搵我一齊食飯
算唔算搵我攝時間 唔想自己食飯？

ps我地唔係一齊上堂 我要專登出去陪佢

今日又搵我 我又去左

推

推2

如果淨係中午食飯就明顯係啦，佢假日有冇約你去街？

冇啊 次次都係落堂夜晚搵我

都算會嘅

推3

幾時約我炮

好想屌8字波

msg佢隔幾個鐘先揾or應你
人地有其他事就去左先
你永遠排後尾

仲有佢想點就點，要出就出
當你約佢佢就遲到早退，俾得小小時間，根著趕住走

你試下約返佢其他時間食飯
唔肯出 唔得閒咪知咩事

棍撞棍ok?

中晒

好